一個群組-有齊家居寬頻／手機／商業寬頻優惠

telegram group (嚴禁任何sales報價PM，即踢)

尋日網上行最新推出優惠

溫馨提示，數碼通及中國移動有租用HKBN家居寬頻